BNO問題

入日我去影學生相嘅時候見到好多疑似藍絲影相去申請BNO (見到佢哋排隊嗰陣講緊支持國安法嘅嘢)。 試問佢哋咁愛國，唔係應該有骨氣唔申請BNO，而係去做大灣區居民！

點解上連登開POST
唔當面屌柒佢哋呀

有冇錄低佢哋個樣加佢哋討論支持國安法嘅內容？

無既話你宜家講咩都冇意思
冇證據冇辦法喺度大力讚揚佢地

what's the purpose of this post?